(小新迷請入) 大家認為蠟筆小新最好笑係邊集

我認為呢集最正

好笑係小新

中意睇佢同不理不理左衛門既系列同埋雞飛狗跳莊都好好笑

佢老豆做主個D集數

有風間嘅集數

德郎死果集

認同😂😂小新吹佢隻耳玩佢好正

記得有一集講颱風 美訝比風吹到好好笑
小新又鎖住道門唔比美返去
笑到痴線
但係搵唔返邊集
求全能的連登大神

我揾到小葵鎖住道門，係咪你講既一集？